[年經] 交換禮物 買乜好？

如題
屌聽日就要交換
唔知買乜好

pish

求新意

毒撚開post 冇人理